[風水]五行欠水

之前好多post都話風水學水先旺我地
依家人地都出聲火魔冇用...
用消防喉做我地既水炮車,寒冬來了

利申：唔知邊到有

1

2

3

4

5

6

內戰時期，消防手足

7

黑警防暴濕哂咁企係到食幾個鐘風

聖水

油麻地要人出西隧

唔錯
推